當反送中件事告一段落之後，希望大家唔好忘記你而家依刻既自己

雖然喺件事未完既時候講啲咁既野好似唔多啱timing
但係見到有雨傘既參加者if you cant beat them, join them去做狗，
就覺得要講講

好希望大家唔好忘記612啲狗點對你，
唔好忘記政府點當103萬人傻仔，
唔好忘記班建制仆街點無視民意。
他朝一日，
無論係下年立會，
定係每年警犬招募，
甚至將來出現更多既928,69,612
用行動，選票收依班仆街皮
最重要既係
希望大家唔好忘記
69,612嗰陣，每一個同你一齊行既香港人，
每一個遞過水比你洗眼，
比過保護裝備你自保既，
為你走到最前線對抗狗既義士
同埋香港人嗰份團結，

香港人，加油！

sorry for 1999
本身政治冷感但係因為今次唔同哂既人上

利申成日發開口夢